{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017779",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1667391?place[place_type]=GID&place[gid]=1667391&place[latitude]=37.7481975614&place[longitude]=127.3515931186&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 위크스테이스파펜션"
    },
    "text": "加平ウィークステイスパペンションは、キングストン、バリ、ジョージア、モルディブという客室を保有しています。 これらの客室は基準2名から最大4名まで収容できます。 ペンションにはスパ/ジェット施設もあり、利用時間に制限がありません。 スパ/ジェット機の利用は無料です。 また、個別バーベキュー場もあり、2人基準で20,000ウォンで利用できます。 バーベキューグリルと炭は個人持参が不可能で、雨天や冬季にもご利用いただけます。 ペンションにはメゾネットタイプの一軒家の客室と禁煙客室があり、プールはお湯とぬるま湯をご利用いただけます。 プールは10月2日まで運営され、営業時間は19時以降から利用できません。 また、水着や手軽服で入場する必要があります。 個別プールと屋外プールの運営期間と時間も指定されており、乳幼児や子供は必ず保護者と一緒に利用しなければなりません。 ペットと一緒に泊まることもできます。 愛犬同伴は6kg以下の小型犬に限り、1匹当たり15,000ウォンの料金が発生します。 大型犬や3匹以上のペットは同伴できません。 愛犬運動場や個別運動場、ドライルームもご利用いただけますし、愛犬のための用品もご用意しております。 駐車も可能で、電気自動車の充電器も提供しています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "加平ウィークステイスパペンションにはどのような客室がありますか？",
            "answer": "キングストン、バリ、ジョージア、モルディブという客室があります。"
        },
        {
            "question": "加平ウィークステイスパペンションのスパ/ジェット施設は何時まで利用できますか？",
            "answer": "スパ/ジェット施設は利用時間に制限はありません。"
        },
        {
            "question": "加平ウィークステイスパペンションのバーベキュー場を利用するための料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場は2人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "加平ウィークステイスパペンションのプールは何時まで利用できますか？",
            "answer": "プールは10月2日まで運営され、営業時間は19時以降から利用できません。"
        },
        {
            "question": "加平ウィークステイスパペンションのプールに入るためにはどのような服装で入場する必要がありますか？",
            "answer": "水着や手軽服で入場する必要があります。"
        },
        {
            "question": "加平ウィークステイスパペンションでペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に泊まることができます。"
        },
        {
            "question": "加平ウィークステイスパペンションでペットと泊まる場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "愛犬同伴は6kg以下の小型犬に限り、1匹当たり15,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "加平ウィークステイスパペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "加平ウィークステイスパペンションでチェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "加平ウィークステイスパペンションでチェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 450
    }
}